中武肺是種緣份 全首Cover

絲打好快手啊，有完整Cover啦
快啲聽下好撚正

發起改歌原PO:

-----------------------------------------
翻唱&後製&MV剪輯：Neko Hime - Catherine Cheng -
發起改詞：維尼不姓林
小妹我及一眾連登巴絲s

【中武肺是種緣分】
原曲：不許你注定一人

看 看著你的臉 病在我枕邊
疫症在全港蔓延
你 惹病了感染 病在我眼邊
武肺元兇彷彿給你加冕
不管PoPo多改變 只顧這日誓言
一聲不發在你身邊

不許你注定一人 武肺共你去確診
ptu百樣可能 中武肺是種緣份
沙展都手震 新冠的親吻
毅進制計不到幾多確診
只需要惹病家人 與廢物藍絲警棍
會全部確診 兩老也陪襯
登報在新聞 三萬變靈魂 不枉此生

怕 武漢又再解市 封關沒意思
若有日迷失送中方向不變
不管中央怎解說 這世衛再決絕
都想跟你賺多幾轉

差館裏滿是死人 武肺實會有你份
反黑會跟你一齊 重案個肺都變花
警嫂都奶中 ICU FULL哂
外面仲叫緊交通警坐低
只想會有日可能 兩老合葬的身份
要預你母親 伯友也陪襯
不需要慌忙 三萬會齊人 不枉此生

從來不相信831冇你 從來警黑一對
未確診 被確診 落葬的聲音給方向感

北京咪再扮好人 各國共你去確診
WHO要扮好人 撐雜總是種緣份
黑警今鋪要 慌張的抖震
示意你再不必孤單寄生
只想會有日可能 黑警唔再搞搞震
去回望這生 警黑冇床訓
三萬會陸沉 三萬冇下文 不枉此生

只需要惹病家人 與廢物藍絲警棍
會全部確診 兩老也陪襯

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人